有冇人唔係選民但收到投票通知書

唔係我，係我屋企人
前幾個月check過佢冇資格
啱先都問埋佢話冇登記過
但收到投票通知書
佢之前參加過啲乜閪盤菜宴
本來都驚佢啲資料會畀人拎去造票
而家真係畀人造咗

佢肯定係對家
之前十一我睇now，佢對住電視鬧廢青
就算我呢幾個禮拜不停叫佢投素人
我都唔肯定佢入到票站會聽我講

封信我而家收埋咗
跟住我應該打畀選舉事務處？
定由得佢，喺24號收埋佢張身份證？
但第二個方法我怕有人扮佢去投

收身份證啦
邊有咁易扮

好似一定要正本先得
之前禁左唔俾帶副本

咁帶埋佢去投得唔得？

我啱先打開now睇暴大
屋企個細路爆咗句「中大有狗啊」
我氹佢講係咪黑衫佢話係

我差啲對住講細蚊仔講屌你老母
雖然我真係想屌佢個老母

我係選民但係收唔到
屌
可能無得投票

身份證 護照 回鄉證
一向都要放係安全地方
唔好唔見

我就係驚佢口話好
但背後插我一刀投民賤聯

屋企有人收到
我收唔到之前投過，都上網查過仲係選民
唔知未寄到定點

其實佢啲乜證疊埋一齊放
出街真係好易就唔知邊張有冇帶

我係幾年選民
同個造票嘅同時收到

照攞攞身份證入票站投票
只係對身份證就可以投票

有無上網查多次佢係咪變左選民？
係既取消唔切架啦，唔係就打去選舉事務處
btw 佢4千蚊係咪經民賤聯果d交表

thank you

取消唔到啦

佢之前貪小便宜去民賤聯啲盆菜宴
畀哂啲資料出去
仲想說我去埋一份

我決定嗰日收起哂佢啲證

巴打係咪講緊17年修例
啱啱搵到單新聞了

但佢嗰日乜證都唔會搵到